將遊行 改為 集會遍地開花 仲好打

遊行：

- 長征未打先扣血
- 撤難 避狗
- 早岀晚歸無精神
- mtr車費幫港共補裝

遍地開花：

- 地頭龍 贏盡地理
- 更高凝聚力 一呼百應
- 狡兔三窟 瞬間消失
- 避忌街坊 岀師無名
- 狗易咬到熟人/家人朋友熟人 全區排斥
- 以逸待勞 分散狗戰力

以後不如遍地開花算

最緊要返到屋企

其實講咗好耐 今日終於可以試到